個肺幾乎全白同國民講死亡率低過沙士？

台灣有節目拎沙士同今次肺炎既x光比較
雖然台灣節目有時過份誇張
但睇見張圖真係好嚴重
小弟唔多識醫學 希望係錯誤判斷

（2:37秒左右）

沒事兒沒事兒！！

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

死咗可以老吹其他死因。「死亡率」任佢九嗡

公道講句, 都要睇返有幾多患者係咁嚴重, 事關病情都有分輕重,可能只有1%咁嚴重就拎左黎以偏概全